武漢肺炎差不多到尾聲了，唔知下一季新番係咩

黑死病，豬瘟，蝙蝠，下一波係咩呢？蜘蛛？

爛閪性病，全国絕後

鼠疫

瘋牛症

核爆